全世界同我report 呢個page!!!!

屌佢老母！Report到佢收皮

推

report乜野好

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好比件事咁快消化

已report

我揀左仇恨言論

On9仔 report 爆佢

report左reports false news

same

電話暫時未能接通

玩夠膠 la,連登仔

開工la

有電話號碼

將功補過

個page有個咁嘅地址想點

佢地餓la

Reported

連登仔真係
有暴徙當然要出力舉報架嘛！
阻住人返工點算？！

唔好舉報唯唯同馬車呀 佢哋仲要上走搵人仔同女仔

政府大樓?

點解無人係留言屌啲人。。

舉已檢

但佢果個好似係大眾銀行中心

就算和理非遊行都上口罩唔該

push

自推

屌佢老母，尋日捉住死差婆個幕又俾佢地老屈

做野啦各位

pish

留言屌人啦

集中report hate speech?

Push

//
收到的圖片不會全部在此公開，免得暴徒有所防範，也不怕黃絲報復投訴去Facebook封殺，記住我們whatsapp和微信號碼

56051550

一切報料人資料保密。
//
大家有料記得要俾

Sorry 我都有份派膠
對唔住各位
請大家之後都要出黎

已舉報

推一百次

老作 得前三個係真

Lm

做野

已report

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我就係其中一個on9仔想同各位義士手足道歉屌自己人都玩 下次無人出死撚緊唔會再有下次喇.....

星期日沙田遊行可唔可以推遲?依家肯定好多人好憤怒想搞次反畜牲大遊行

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

（向南亞出發）南亞文宣方向

[文宣終極升級] 推香港問題成英國首要政策！英國理所當然守護大英尊嚴嘅最後防線—香港！

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

721, 728將軍澳遊行搞手聲明

【突發】 聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

［重要］區議會選舉招募各路人馬

推，已舉報

笑撚死
連時間表都幫人定埋

成個page都老作咁濟，但真係要帶罩

要再多d人report

屌佢老母

快啲洗佢地留言
唔好比佢地打飛機
佢地起發聲教師嘅底

done

南區人表示 黃竹坑咪即係警校lo 使唔使分兩日咁麻煩

雞已吹

已舉報

呢個垃圾page係政研會搞
橕警集會果個垃圾左仔協會

reported
仇恨言論

我

無

野

講

一齊宣揚普世核心價值
［全民教育正式啟動］同社會各階層惡補通識！

推

幾時有光復迪士尼等等嘅活動
被害妄想？？

呢個頻道簡直不支那謂！同我嗰個所謂藍絲帶屋企人諗嘢差唔多

佢既新片好洗腦呀

Report左

Report 埋

推爆佢

有晒電話

香港病左，大家當然要帶反個口罩啦

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

5605 1550 ，1000條線，大家識做啦

好似有個梁咩咩，譚咩咩，鍾咩咩好暴力嫁

推呀!!!!!

推！！大家要更加努力先得。

port已re

葉德嫻特登戴口罩遊行，就係想話畀大家知出街戴口罩係無問題既

推撚到熱門！屌你老母

逐個po逐張相reported
by the way，有一張有潛力反起底，搵番係邊個提供

明既就明

呢條友日日cap義士個樣出黎
近乎個個鐘都出post
大家搞搞佢
＊d黑色格係我加上去的 要保護義士

Facebook投訴係有用㗎！！

其實呢
唔好怪我咁講

第一，和理非係唔驚既，就好似的士司機叔叔咁，佢停車時有驚過露面嗎？

第二，我覺得呢d小動作會有反效果，激起民憤，認真。最後只會令人更恐中。大佬，都未有條例已經玩白色恐怖，過左仲得了？

好多人都同深藍屋企人嘈啦
嘈完咪又係出番黎？發夢從來都唔係咩秘密，唔少身邊人一早就知
就算見到佢起左個熟人底，又如何？一早估到啦，而家全民參與咁滯

然後，我就唔理果180萬人，都仲有成廿萬人既底要起
起得多，其實普通人根本唔撚記得邊個打邊個。你叫我背返魚蛋果班義士叫咩名，好老實，我講唔出（唔好意思記性差）

不過我都係會照report的等佢賺維穩費賺得咁開心丫那